要提醒藍絲寫「支持警察」「支持政府」

寫落選票

我都會左寫香港獨立 右寫屌你老母

寫落去框框以外當唔當係廢票

廢票撚？

要寫止暴制亂

希望唔好有選區輸你呢班廢票撚